元朗珍珠奶茶 之旅 @7.27

元朗珍奶之旅 @ 7.27
————————
元朗廣場
老虎堂
黑瀧太郎
大卡司
————————-
大馬路
Share Tea
夏茶
————————-
千色店
一芳
天仁茗茶
Comebuy
沐白
—————————
又新街
茶理史
愛玉
sharetea
comwbuy
幸福週末
醋頭家
—————————-
Yoho mall
喜茶
Comebuy Tea

飲到你嘔，我要珍珠奶！！

#轉載